我昨晚與他做了愛。

你係咪傻架

我未試過聽一個陌生人講嘅一句野，可以成個世界崩潰。

他問我是否想溝佢，
苦笑不己。

已啊

在基督的愛內我們結合

你男定女

女

你點追佢

玩弄其他男孩

樓豬好撚痴情

無追過，
我亦無追佢嘅諗法。
只係忍唔住喊。

Crazy people

你誤會了。
Having a crush只係嗰一下好爆。

炮友？

妳本身有男友？

我第一次，
可以咁肯定我鍾意一個人。
佢有齊晒我缺失而又追求嘅野。
He’s like my missing half.

分咗手好耐了。

對。

咁你想點呀
嘈嘈嘈

想你聽我娓娓道來。

講完又點呀

理清思緒，收拾心情，重新上路。

繼續犯錯

點樣識

0分重作

若果昨晚是我的死期，
我希望死在他手裡。
不是賣弄痴心，
僅是一種無憾。

錯或對，誰來定？

人地有女朋友你就收皮啦

你就係淨係識呃自己先變成咁

免費雞

Fucking bitch

說出來就沒有意境了
權當在酒吧結識吧。

雞

啊，
不想拍拖。
佔有肉體也不錯。

變成怎樣？
我可不認為自己墮落。
只是捨本逐末罷。

你扮哂野咁做乜鳩姐

宜家d臭雞真係矯情得嚟多廢話 講咁多咪又想人認同你
收返埋啦臭雞

你一早覺得自己墮落啦
係你唔想掙扎咪一直愈墮愈落以為自己本身就咁
繼續呃自己

感興所至。
突然想扮野。

明知人地有女朋友都比佢上？
佢好靚仔？

臭g

你愛怎怎罷。
一場賭客開心的騙局，
能算是騙嗎？

公廁懶感性

WFC

彼此出軌的關係。
我不主動撩有婦之夫，
但我崇尚婚前戀愛自由，
因此他撩我也不會拒絕。
主要是 啱嘴型

以為又係gay故

對第二個咪一撚樣 呢D咪識玩囉

呢個世界唔缺你呢種自以為是既人

點樣撩扑野？ 同埋邊一方提出？ 定係你主動嘴

好撚5p我屌

咁你講乜撚嘢佢愛女朋友啫
你兩個合晒嘴型啦臭閪

人哋有女朋友就咪搞人啦
扮咩喈

佢女友滿足唔到佢？定還是本身呢個人就唔正經專一

痴線妹

幾好文采

通街都係啦，佢同你做得，即係花心，但樓主唔肯承認呢點;
樓主心理有問題，快看醫生

幾歲呀小妹妹
唔好亂咁請人食野...
搵個真係值得的人吧

他很愛他女朋友就唔會扑你啦傻閪
扮癡情引你咋
俾人玩仲以為自己先係player

賤人就是矯情 原來係啱

btw點解打中文打到咁on9

咁點會上左床

情難自禁？

沈大師？

忘了愛

假膠

做乜閪

on l 9 兩條肉蟲講愛

扑你嘅野啦

邊間教會

終於有正常人，個po笑到我

一刻便是永恆。

回歸到兩條平衡線吧，他不能屬於你。
不要打擾他的二人世界，就當還你自己一分清靜。

啊，
我也不想比錢，
1Q ok?

他女朋友出軌。
傾傾下便去開房了。

不知道，
但至少他不會分手。

前者。

花心又與我何干，
我是佔便宜的人。

自欺欺人

很愛不等於不會出軌

兩個都想做咪上床

關我地能事乜 你要做佢炮友咪繼續
呢度冇人可以安慰你

我清楚明白。
只是貪戀喜歡的感覺。
啊，好耐無鍾意過人了

也許不必太清楚，
朦朧美。

哈，
兩個騙子做fuck frd

啱啊，所以你索性插盲自己對閪眼變弱視算啦
仲美

唔明點解你要咁大反應，calm down ok?

Bitch if you don't shut your skin tone chicken bone Google chrome no home flip phone disowned ice cream cone garden gnome extra chromosome metronome dimmadome gnome full blown monochrome student loans Indiana Jones over grown Flintstones x and y hormone friend Sylvester Stallone Sierra Leone auto zone professionally seen silver patrone head ass the fuck up

你未許是貪戀，你不過慕他。
慕他有的你有，你沒有的他也有。
努力填補自己比慕他更好。
喜歡自己多一點就不能卑微地愛別人了。

在他身邊學習亦是我成長的方法
我寧可卑微愛人，
也不願孤身一人。

心態上早錯了。

樓豬唔啱出嚟玩

也許吧，順其自然。

你嘗試多愛自己會好過點，愛自己才有資本愛人。
卑微絕對不是成長的好方法。

啊，我是敗在太愛自己。
我現在要學習的是去愛人，或是取平衡。
我總羨慕別人的愛情，
原來一個只愛自己的人，
他的另一半多數也只愛自己。

臭閪

屌完咪算囉

臭雞

係痴線

叫完春了，重回正軌。
我會記住尋晚。
多謝你RG。

今晚執多劑